## Test version

Тестовая версия: работает чтение из CSV, запрос API Яндекс Маркета

Реализовано монолитом для демо. Далее разобью на классы, сделаю передачу в вид уже готовых переменных, основной метод разобью на подметоды.

дата\время завершения: 03.08.2018 20:00 по центральноевропейскому времени
